凌晨3 4點係最正

啲夜鬼點幾兩點要訓嘅都訓晒
3 4 點係屬於天光一族嘅happy hour

訓教

有d人呢個時候起身返工唔夠訓 我就想訓但訓唔著

覺唔覺自己好guilty

Guilty是沒有用的
清又做乜唔訓

我日出先會眼訓

打牌

肥葉失咗蹤

失眠點好

同我個professor 一樣
好快會未老先衰

佢厭你廢

收聲 想當年3個誅死我一個我都未出聲

老母成日話訓唔著落街跑兩個圈就訓到

覺得自己過唔到50歲

係考驗你堅定意志嘅時候

到底我幾時先可以唔洗自己一個入睡

你都係想搵條女姐 講咁多

Ok .

驚緊

蝦新手

所以冇一晚訓得著

有咩Apple Cider好飲

成世溝唔到女係咪成世唔使瞓覺

來吧 我願意搞基

晚晚都咁夜 好驚過多幾年會甩曬d頭髮

甩緊

有冇解決方法？

眼光光到咁上下就會訓到

逼自己唔玩手機應該得既 但聽日又唔洗早起身 逼唔到

剃晒d頭髮

有無人識玩滑板？

成班fd都夜一夜先叫人打機

打唔打都唔會早訓架啦
通常10-11點會眼訓 又唔捨得早訓 然後訓唔返

成日見人扮泡菜妹踩嗰啲

岩岩10點鐘極眼訓 之後訓左個半鐘 宜家訓唔到了

凌晨肯定會醒

而家係天后流連緊 anyone?

btw 第一次來天后

扮泡妹既係咪通常都極濃妝？

細心看看我的路？

all back, 著啲超短褲 un un 下咁

我都係

個肝就爆

仲有一個半鐘又日出

返通宵做狗做狗

呀嗚

唔好

就黎天光 開始多人了

中午

臨訓

聽到雀仔叫

用生命換金錢

咕咕咕

叫春雀

燃燒生命

冇人鳩嗡 睇黎都係要訓了

支持 健康啲好

關泡菜妹咩事

好鍾意涼涼地，又清淨嘅街道
日出時分望一望個天由深藍色慢慢轉做藍色
有一種孤獨得黎又好舒服嘅感覺

好多泡菜妹玩長板

有咩行

反而鍾意一粒聲都無 得自己係間房到 全世界好似得自己一個咁

清起身返工？
香港太多人 太嘈 太快
太少人會停落黎欣賞
好想時間停止 慢慢咁望住呢種景色

呢個時候反而諗嘢最清晰

孤獨症患者

收工

係，真正心無雜念

望多陣好回家休息了

街邊太多人與車

之前酒店返part time 閣樓既茶坐有live 鋼琴 好好聽 但周圍既人都好嘈 冇人欣賞到

搭緊車
張圖早排影嘅

11月1先返新工，而家日日都日出先訓，睇嚟要搵日逼住唔訓等自己第二日可以早睡早起

可能打個飛機出出火就訓到

清返咩宜家先收工 醫院？

不能再做廢青的日子

地盤佬
做緊紅磡站翻新

職安真漢子

唔好做
好想考消防

想做就做 千祈唔好再比自己後悔
後悔的感覺很難受

聽到樓下開始有人聲
破壞左凌晨既寂靜:

hi

準備緊考第三次

蝦佬

仲有一個鐘就日出

呢次考到嫁啦 唔好咁灰

承你貴言

祝你好運

頸痛 屌

睇黎大家都訓了 祝大家發個甜夢 好夢

換枕頭啦

no

想訓
聽日2點midterm

星期六都要mid term 慘

失眠已經夠慘 但明天仲要起身返工仲慘

聽下d日文舊歌,吉卜力最高

城入面既人好想出去 城出面既人又好想入去 好想訓但訓唔著

我到底做錯啲咩